香港有冇好食既杏仁豆腐同柚子雪糕

係日本食過覺得好好食
但係香港係咪冇得賣